有冇人試過報商業專科學院個ielts課程？

效果點 有冇伏
Wall Street / Englishtown 又有冇巴絲上過? 想比較下

如果係佐敦上 叫智x既就千祈唔好報

智x係個tutor

巴打可唔可以講多d

間野叫智權，試堂嗰陣會教你skill搞到你覺得好有用，之後上堂係完全冇教番嗰啲野 一堂4個鐘 ，大部份時間係個呀sir講廢話 爛gag 講到啲notes ，全部都係練習黎，當你就考想温書，你會發現冇野好温 最後冇乜野學到，成績冇進步過，哂錢哂時間。
勸你上網揾past paper操下仲好過上依啲垃圾堂

課程有冇伏就唔太知 不過之前上過試堂 本身都覺得幾好 最後個tutor叫我留位 我話唔留住想諗下 點知條由即刻黑面 唔比我走 係咁問我要諗乜又係咁踩我話我英文廢唔補唔洗入返U 最後留左係到成個鐘先走得

我講既係商業專科學校個個 智權我都上過去反而冇咁癲 最後兩間都冇報